[日經] 你見過最乞人憎嘅觀影行為

講電話、估劇情、踢櫈背…戲院入面咩人都有，你見過最痴線嘅觀眾有幾無品？ 不如入黎一齊發洩下不滿，又諗下可以點樣對付呢類觀眾？

比人係咁踢凳背留名

成日大叫既細路

食薯片好撚嘈

開閃光燈影相 世界級

厚面皮既人
你屌尻佢 佢唔撚理你

有班鬼仔鬼妹好靜咁玩追逐跑嚟跑去

成家當正自己係屋企睇電視 不斷討論劇情 傳野食傳到d膠袋發發發發發 連今晚食咩都要討論 遇過最黑人憎真係今次
寶琳新都城 星期六下午場 睇Allied伴諜同盟 係你地呀 知唔知醜 睇睇下仲大大聲話畢彼特隻錶好靚個個男人 你地成家係咪on9

目前唯一次叫人安靜D係上次睇日本果個"殘穢"
個人女食爆谷好似碎藥咁我都算,
最頂唔順係佢每次拎爆谷都要六合彩攪珠咁先拎到一粒
仲要每次唔係攪一次, 係攪幾個圈先拎得起.

咁厚面皮根本對付唔到 屌都屌出聲 唯有以後一至四先睇 假日睇真係

係咁wtsapp
屌你坐我前幾行個mon都光到仆街
嗌落去叫佢唔好玩電話又唔係
唔該熄撚左你個電話啦

玩電話，踢櫈
呢啲一撚定咒哂佢上下十八代

利申慣左睇戲咁上下會開一開芒睇下幾點

我見過有人帶bb入場，屌你睇睇戲無啦啦喊，痴撚線

玩電話
扮細聲傾計但明明唔細聲
踢我

厚面皮既人 周圍都有啦

睇黎各位都好重火氣 咁除咗忍受呢啲觀眾之外，有冇試過行動？ 分享少少經驗

試過喺BC 睇戲，趁只係開咗場幾分鐘，有場務巡場嘅時候，拍一個廢中櫈叫佢咪撚再撳電話，佢當場想屌鳩我，叫我出去隻揪 但場務就走嚟幫手搞掂個廢中，成場即刻清淨晒

有一次見過有個阿叔係我隔離影相

所以話家教真係好重要， 自己係敗類影響埋下一代， 跟住再下一代

玩電話就唔好睇戲啦， 唔明啲人咩心態
自問都好自律， 自從戲院呼籲睇戲熄電話我都照做

有一次個女人帶埋bb睇, 睇睇下個bb喊, 佢抱住個b企係度哄佢, 成場d人狂屌佢都唔肯死出去

遲入場 玩電話 一路睇一路傾計

細路仔喊 嘈呢D其實都係大人問題
而加埋個大人本身又喺度狂開Mon睇電話

仆你個街唔係睇就死返出去啦

所以而家睇戲冇帶手錶會好冇安全感 就算好想睇時間，死都唔開Mon，驚殘到人

前面玩電話，刺眼到仆街

試過一次冷門時間睇即場 大大個場得幾個人
睇咁耐戲最享受呢次 唔洗聽到D刷笑呀郁黎郁去呀之類

咩叫觀影

做咗廿幾年人都冇咁嘅運 次次臨開場前5分鐘check 都係包場，跟住啲人就開始係咁入黎

斷估唔係蝗語啩 書面語啫

啱啱仲諗緊觀塘影相做乜鳩

睇marvel 一對情侶女個個唔識角色，條仔係咁解釋劇情

屌佢老母昨日係又一城睇生化危機
後面條女又踢凳又鬼曬咁嘈
驚就捐返入你老母hi窿喇

我仲以為講緊結婚觀禮個D
原來係睇戲

咁你有無擰轉頭同佢講呢句先

擰轉頭，邊個踢我？

曾經某套transformers試過全院得自己一個
就嚟又有新一套，可以試下
但叫我睇？不了

直接打觀看電影咪得
同＂人流=人工流產＂一樣咁

呢啲真係配音

早幾日去睇NASA
成場戲有條女不停咁whoo~whoo 咁歡呼
又揮晒手咁
隔幾行都被佢煩撚住

趙爆谷唔合埋個臭撚屌嘴

舉高隻手，使乜怕醜

前幾日去戲睇Martin Scorsese 嘅Silence
套戲成三粒鐘
去到高潮一幕 （真係超高潮位 成套戲build up咁耐都係為咗呢個位）
有個人係度打鼻鼾
成個戲院係度笑
諗返都笑死

邊度有得睇

查實唔明啲人點解咁冇修養

我係外國

唔該啲撚屌唔好以為你開mon十秒八秒唔影響人，其實好撚覺架

佢哋自己都唔明，我哋又點會明